請問考平安卡收幾錢？

工聯X 考張平安卡 就畀返$1500你
我見d師奶係咁叫埋親朋戚友一齊去考，真係有錢收
你地平時收開幾多錢，我想睇下有無收少左
唔知可唔可以日日考，著數過返工

lm

real?

考完去捐錢